屌奶星 香港人啱啱先提名下年諾貝爾和平獎

希望前線停止勇武抗爭 歐美會唔鍾意 同避免俾位中共入

無謂令美國難做

拉

屌你老母

大家係咪唔想贏？

屌你老母啦3毛

收皮啦

收皮啦 要黎把撚呀

好低級 拉

Blocked 不推文

歐美會唔鍾意 可能會得罪佢哋

推

拎完就會答應到五大訴求咩

中共一定會寫衰我哋

fc左 堅的

好曲喎拉

你要獎定光復？

上連登上到真係難分真與假

提咗名啫係歐美國家全張用和平抗爭 而家用勇武抗爭啫係落佢哋面

勇武停一停就贏咗九成!!

五大訴求好似冇諾貝爾和平獎

會失美國支持 請三思

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

幫推

停你老母

不推文回覆

垃圾
拉

上面答咗

我已經分唔到係曲定真心

每人分到幾多錢

曲到

我20蚊一個月

拉加扑

啱呀 #曲

邊到解讀到歐美唔支持勇武？
香港係放眼全球最和平既示威者

你唔會知之後點 唔想take依個risk

起完底決定block

Blocked 拉

明明呢D就係你地班CC台傻鳩講
而加又係到扑人 睇唔明

拉多次

假設你係曲線 不過出呢個post有咩point 依家啲休息方向撚都已經收曬皮

啱 唔洗俾你啲垃圾見到我

雖然假膠，不過照屌你老母

我哋就嚟輸，就贏咗九成

要個獎把撚呀 食屎喇三毛

但係首先你會得罪連登仔

歐美會唔鍾意

擺明恰我哋波台

希望大家休息下 時機一到就會贏

多謝巴區手足支持

你同d大陸支那人為錢放棄公義良知有咩分別？
為左個獎放棄抗爭？
你唔係黑警入侵就一定係弱智

已經分唔到曲定五毛

提得名姐係想我哋繼續用和平方式抗爭 大家唔該聽歐美之笛做嘢

屌你老母
你真係冇腦架wo
拉

拉一推十！

如果個準則係唔暴力既話，香港都唔會有提名啦！呢個世界無話咩係岩咩係錯，全部人定出黎。唔好唔記得當初做咩要暴力

啲風向成日轉架啦🤷🏻‍♂️

同意

心水清

收皮啦風向狗
不推文 block 上一頁

封左呢條柒頭了
/拉

分化post

曲線要寫明

大家唔該聽歐美支笛做嘢 thx🙏

又係度偷換概念

你都on撚尻

全世界入嚟之後同我推po

勇武休息！俾我哋接力繼續休息！

最好停曬 轉曬做和理非

其實唔洗哂時間講
聽日完左就知咩事
次次一有新活動出現又係屌屌屌
之後又讚返轉頭打飛機 最佳例子71立會

咁denounce諾貝爾獎法歐美唔鍾意，特別係呢啲左膠嘢鬼佬最睇重
三毛block得

岩呀
其他都唔重要
最緊要唔好得罪美國
只要唔得罪美國
比d狗打死
到多手足無可疑都冇所謂

共和黨黨員已經提晒水，仲唔停，係咪想人權法過唔到!!!

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

on9

勇武停一停
等人權法案過

寧願無咗個獎，不做亡國奴
何況你唔勇武都唔一定俾你啦

屌你老母都ON99

想轉行做休息師了

曲 拉

收皮啦三毛
拉

最好好似加泰政客咁同暴力割蓆係咪

啱啱訓醒就要休息了

要諾貝爾和平獎做乜春？我地要6大訴求呀
醒未？

唔好推

Onlun79 拉

和平獎作用大唔大？

失你老母
香港算好溫和
美國一直都係想同維尼開片
我地提供彈藥
有彈藥有片開
冇彈藥你咪收皮囉

班加泰狗抵死

Topic 唔加核彈 就輸 等字眼抵你俾人屌

屌咁你收皮啦

你唔知美國下一步會做咩 唔想take依個risk

曲到呢 笑死

其實可以睇睇諾貝爾獎和平奬得到既資格同含意

擺明串緊啲人驚搞加泰集會啦
成班咁真心

波用開
屌奶星 xxxxxxx
xxxx見字速入
xxxxx瘋狂慶祝區

勇武一停，成場運動就玩完，你明唔撚明呀
你要人地支持做乜？
你要諾貝爾和平獎做乜？
係咪傻撚咗？

偷換概念，同共產黨班口交部一撚樣，垃圾post

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

收皮啦屌你老母 又分化 呀sir你地收皮啦

我地休息法師可以做野了

一個po引9晒d 3毛

歐美左膠最like
抖下等佢哋有回應再決定行動都未遲

成班智力應該唔過70 俾佢哋入嚟block晒我仲好

歐美唔撐仲快玩完呀
勇武盡頭可以點？殺曬三萬狗+駐港老解再領兵北伐咩
話就話勇武，其實每次都只係拖住撤退，抖下爭取歐美支持好過啦

收啦

一朝就比人咬到成身都係

五大訴求

啱呀，香港勇武要停

重以為假膠 原來係呀sir 拉+block

引埋弱智入嚟

波台又豬

咪on 9 個比喻根本唔岩

cctai畜牲最叻就係雙重標準架啦

根本示威者得返人權法一粒子彈
唔好搞呢搞路啦 等佢過左睇下有冇人驚囉

曲直難分

成堆中學生睇唔明曲線

羅蛇

仲有食能返自己d回力鏢

收皮啦屌你老母！我寧願贏都唔撚要和平獎！垃撚圾

拉，人地都冇割過，唔好on9

大家休息下先啦
和平獎好有noise架
唔好要歐美難做呀
你裝修會攞唔到和平獎架

cctai咁快唔記得自己吹風休息 叫人唔好裝修？
今天的我打倒昨日的我

我鬼佬朋友都話香港人爆交通燈好暴力 會令國際割席

我個藍絲老豆/黃絲老母問我點解唔休息，通頂好傷身

問左牙yue先

Blocked

手足有亂地

係咁撚樣架啦 講一套做一套
現實出去可能做社運狗公個班人黎

班友撚會出去

你見佢哋係咁屌人透過社運識女就知佢哋冇出啦

Cc 毒撚睇唔過cc mk啫
成班私怨積積埋埋得閒爆幾單